\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\pagestyle{plain}

\usepackage[T1]{fontenc} % imposta la codifica dei font
\usepackage[utf8]{inputenc} % lettere accentate da tastiera
\usepackage[english]{babel} % per scrivere in italiano
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{light-gray}{gray}{0.95}

\usepackage{listings}
\lstset{%
frame=trBL
tabsize=2,%
xleftmargin=-25pt,%
xrightmargin=-28pt,%
language=Java,%
basicstyle=\small\ttfamily,%
keywordstyle=\color{black}\bfseries,%
commentstyle=\color{gray},%
stringstyle=\color{black},%
showstringspaces=false,%
breaklines=true,%
backgroundcolor=%
\color{light-gray}}

\usepackage{amsmath} % per scrivere le formule matematiche
\usepackage{array}
\usepackage{tikz}
\usepackage{color}
\usepackage{calc}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{relsize}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{
  fixdp,dp=3,
  load=derived,
  unitsep=thin,
  valuesep=thin,
  decimalsymbol=comma,
  % digitsep=thin,
  % group-separator={},% ver. 2
  % sepfour=false,
  % round-mode = places,
  % round-precision = 3
}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{../../images/}}
\makeatletter
\setlength{\@fptop}{0pt}
\makeatother

\usepackage{adjustbox}
\usepackage{rotating}
\usepackage{tikz}
\usepackage{microtype}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\begin{document}
\chapter{The Specific Range class}



\end{document}